有無人知netflix the office個中文名？

我search左好耐就搵唔到 有無人知中文叫咩

search英文都得㗎喎。係咪香港無上到架

yes

下 咁係咪姐係netflix無得睇

外國有香港冇係唔出奇

姐係要出國先有得睇 btw thx 巴打

Amazon Prime有
我為左睇焗住要比多份錢

啱先google睇到好似畀NBC新嘅streaming app攞走咗套劇

用vpn

Yes ar,為左 the office先要埋prime,其實prime我得一兩套覺得好睇

美國netflix有 香港冇

用vpn上netflix都得啦 amazon都冇野睇

arrested development 自己拍都無啦